我諗到個好方法令屋企少啲人黎拜年

一黎就每人俾一罐，包保下年姨媽姑姐邪魔退散

Ok thanks for sharing

你都on 9 ，下年咪又送反同一款餅比你。

小心買太多蟹咗

算啦 樓主諗得好辛苦㗎啦

收完送比人

同一罐黎

結果班親戚全部提早收到風，樓主只好自己啪哂啲餅

一定係同一罐
邊有可能食得哂

門口掛兩個白燈籠咪得囉

屌你老母

係同一罐

要包 如果唔係親戚一見到唔會俾你入屋
雖然個size已經出賣左你

呢隻餅係班姨媽姑姐先鐘意食

直接講屋企爆屎渠會快d, 餅錢都慳返